嚴選阿仙奴近十年最差收購

好多好難揀

愛蛇

朴主永

80m比比佢用到2和b咁

愛美麗

一嚟就出超必

球員我揀史基拉斯

卡士唐

2和b勁好多喎ching

識波

差d唔記得呢個人

比比勁啲
成功扭過雲迪克

miyachi

全部18號

Källström

Park

Emiliano Viviano

Pepe

Mustafi

山度士

無人夠佢廢啦

施維斯達

講最佳仲簡單

電欺

吊啦有入12碼

最大水貨，除左識拎波冇野識，傳射都廢到仆街

一定係細爆
法國未來球皇

冇出過場

淺野托磨

辛迪卡啦蘇

冇佢嘅話就十年無冠

宮市亮

好難簡
邊個好都係10隻手指數哂

以前為左雲加 迪佐奴+史基拉斯都照睇

究竟史基拉斯定細梅定斯根炸

印象中史基拉斯最大既特點就係一項讚佢既野都無 但佢犯既錯又相對地無而家細梅咁明顯咁致命
你知道史基拉斯唔會做到任何野 但通常都係擔心迪佐奴自爆而唔係佢

Oppa美羊，拿卡錫迪
買完一個冠軍都冇連歐聯都冇得打

耶耶辛洛高

山度士？
其實好小話好失望 因為每次洗嘅錢都唔多
係哩兩年錢洗得多先失望

mustafi
有幾耐阿狗就頹左幾耐

沙卡買完就斷前四 斷防守

起碼要貴先有資格最差
我揀沙卡同細梅 兩件都35M
算比較貴

贊堅臣

沙加同細梅同期買

豬維豬達,3寶

豬維豬

公廁亮

屌呀
有次炸爆高斯尼 無啦啦爭頂輸埋加撞傷

查馬克

沙卡呢個打靶仔
輸少個12m舊年都有前4啦

仲有一個

髮型界 潮流教主

謝雲奴